I Can see Arsenalwill never look like that

其實我總愛著這龍格堡
其實我愛將亨利走左好心痛
誰令你輸給比這次利物浦
除掉張伯那廢草 點會枯燥